【警方記者會】現場直播

廢up居多
星期六我去元朗探fd
唔怕啦

咪又係講星期六

lm 囉然冇咩好睇

雖

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

汪汪汪

非法集結之類廢話

推

叫記者朋友問721仲好

元朗正式獨立

睇下佢有咩好講
咪又係狗口吐不出象牙

同意

記者 請瘋狂 逼問

廢話唔睇都得浪費生命

記者幫手問下心領sir單野

搵啲垃圾卒仔出嚟開 收撚皮喇

講乜都係會去買老婆餅
唔洗曬口水啦 死警犬

咁你反對即係我唔入得元朗啊？

咪又係讀稿

覺得有過萬人, 屌呀?

大陸閪掃晒d蛋捲，我都想入去買盒試下

概括，摡你老味！

叫李漢民出黎講啦屌你老母

佢地唔係用毅進制？

鄧炳強自治區

犬：唔好意思呀我哋攪唔掂元朗個字頭

收皮啦

係村口擺水馬囉

聽到話輕鐵軌道危險真係一頭霧水
高壓電纜？
港島究有電車啦
又唔見你話危險

元朗不如宵禁啦

高壓電? 咁港島區遊行電車路又點?

嘩 屈鳩人玩高壓電纜所以唔批
你玩俾我睇下呀 on9仔

覺得分隔人群困難就反對, 出糧俾佢托柒?

咁快就有 "雙方"

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

DLLM

你咁樣嚇我唔到架

遊行人士三米高呀？會掂到輕鐵電纜？

輕鐵平時都行㗎啦, 平時D 人又唔危險?

電車無電？

佢又知有成萬人既

點解警犬唔係解決問題？
而係限制市民既自由？
其實你地班警犬到底係有咩工作？
欺善怕惡？

［統計］ 727元朗到底幾點

可能佢吹左雞呢

黑社會及鄉事的好朋友鄧炳強渣旗的香港警察 簡稱黑警

讀完稿未啊

敵對既感情

其實佢地真正用意係先小人後君子,到時拉既都係佢地眼中暴徒而唔係和理非

siu4

解決提出問題既人=解決問題

毅進制1萬

千幾個有冇啊

敵對感情
因為咁一早宵得禁啦

唔可以網上講乜就查
你哋之前個阿頭講咖喎～

I can not find the right word

有人打人你唔理，睇埋d謠言

廢話，唔使聽

1700個反對 即係700幾萬人支持啦

727元朗見 記念李鵬呀

而家又扮晒野顧民意

我屌你老母呀

依家黎顧民意

你同我講民意？

1700 個意見反對不發不反對通知書
咁佢地係咪要收170000個意見讚成?

唔係解決唔安全既原因

梗係擔憂啦
班鄉黑仲係元朗
打完人唔使負責任呀？

佢嘅民意係咪黑社會

原來13個社區領袖可以KO佢預計最小一萬人既意願，仲要話呢啲係民意

鄉黑就係民意, 市民就唔撚係民意, 明架喇

顧及民意？我冇聽錯可

唔講以為警察淨係服務元朗

又話有過萬人會參加，嗰D唔撚係民意？

遊行的人民唔係民意？？？

你哋有聽過民意嘅咩？

咪話
下次就反對

今次又識收風

屌你！同我講民意！？

民意

講民意呀嘛?
寫定信反對佢個反對通知書先

哈哈，學人講民意，笑死人！

原來黑社會先係民意

1700人就係民意
自己又話有過萬人參與遊行
遊行嘅市民就唔係民意

應變唔係你做嘅咩

次次都過萬架啦
最少個次光復屯公都成萬3人

平時又話唔會評論個別事件

港島電車係咪都高壓電纜？

===記者問題提供區===
1. 警方不足48小時前沒有向公眾宣佈反對遊行, 即視為不反對, 你點睇?

沙田遊行唔係經過市中心咩？
點解沙田做到你元朗做唔到呀？

不嬲都比水貨自由行搞到路都行唔到架啦
出黎吠

呀sir你咁為元朗居民著想咪做佢地唔好出街囉
你地721都係咁講架啦

我屌你老母啦
民意啱就聽唔啱就廢時理你

保護公眾秩序
咁你21號去左邊

咪話咗班狗冇遲

200萬人個啲就唔係民意
用下腦啦好冇

每次出黎開記招都係幫我地助攻拉仇恨

民意要你成立獨立調查委員會啊
咁你肯顧及民意未啊dllm!

下 你依家先知

屌 警方周日有冇後備方案啊

睇得多呢d垃圾記招會降低智商

===記者問題提供區===
1. 警方不足48小時前沒有向公眾宣佈反對遊行, 即視為不反對, 你點睇?
2. 12號點解唔見你保護公眾?

到時會保護牛屎佬嘛,得啦知啦

Fake news就收返埋啦

你差佬上星期幾百個百衫都管理唔到啦。咁香港人咪要留係屋企！

佢地會話太陽能 唔怕

不嬲都選擇性

個反對理據弱撚到

21號呀

兩條問題都錯咩玩法

唔想浪費時間睇

五大訴求!
光復香港 時代革命!

恭喜黑警成為全港最大既反對派

不過我想講，比佢講到一次骨，之後一定進一步打壓集會遊行自由

打鬥？

問題1唔好再柒落去嘞

唔哂data睇啦

預計幾萬人會去 1000 反對
民意??

呢d 會費噏，無咩意義

俾時間你搜證咪又係話見唔到攻擊武器屌你老母呀

屌你老母6-7點開始有人報案有人集結啦 on99

搜唔到唔洗走架？
唔識企係到？

當晚，前一日已經話比你聽架啦，你唔係攪笑阿，仲講當晚！

有電欖 太窄 人多 針對暴力 啲論點套用去平時港島區遊行都得嫁姐

李sir 點樣？好想問候關心佢

又黎火上加油

講廢話

佢有講過野咩？
可唔可以講人話 唔好對稿讀？

飛天南 關我撚事咩

屌你老母爆哂頭呀見血呀, 瘀傷?

狗唔識講人話

夠有電車軌
電車唔用高壓電既

洗咩你接觸啫！你問你D伙計打咗幾多個咪知啦！

非法集結？打人都淨係落非法集結

9人有黑社會背景

講到升天南受害者咁

有事先掃業 無事就係警署睇live

12個有9個黑底呀

個日有300幾人呀最少

單方面比人打，打乜撚野鬥
又係到老屈，死黑警

屌你老母係人都知升天南心臟病發啦
特登唔講

黎啪針 拉鳩你地到時

岩啊，死左仲好

理據薄弱

拘捕11人控非法集結
48個鐘唔落charge就放人
死黑警

屌佢老味 打人打到心臟病發

屌你老母警察開槍唔撚係暴力

根本格硬搵野黎van

最大努力

果個人打人打到心臟病發，你唔去拉。

佢地唔止非法集結，係傷人 ！

Ban

以非法集會拘捕 DLLM

垃圾狗 做唔到野

1000個反對就可以turn down個遊行，咁以後乜都唔駛搞啦

恐襲列車 屌

年年花炮會 / 天后巡遊 / 鬼節 / 年宵係點 ?

記者~問佢會唔會道歉

宵禁啦 入去搵fd打邊爐係咪唔撚得

驚我地係添馬咁置羅漢掛

最大努力都講得出 我屌你老母啦

拍曬膊頭，好friend，暴徒係警察面前掂行掂過

疊

盡最大努力！！！！

保護市民
人唔笑狗都吠啦

記者要問上環開左幾多槍呀

最大努力
保護市民
好有決心

火都黎撚埋

問下元朗球鄉黑班人條命係咪值錢啲
,遊行人士一萬民意少過千七鄉黑民意
係咪用毅進制計出嚟？

傻撚左

21號晚唔見班狗狗出來保護？

警方出左反對通知書
出黎遊行=犯法

新界北總指揮官：星期六有人出去遊行就=犯法

擺到明恐嚇你班人唔好出黎!!!!!!!!

譴責兩字巳經變成笑話

刑事情報科係咪摺埋咗?

視基本法如無物

垃圾記者

轉集會，悼念李鵬，唔得咩

你夠疆就塔幾萬人返去

好驚

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。
汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。

垃圾01

元朗幾丁人代表全部民意？咁就出反對通知書

？親口講？
好彩平時有行街習慣

行街

法不責眾

非法集結

出黎遊行就係犯法, 你大我呀?

一出就犯法喎

拉撚哂全部人啊屌你

犯法呀，聽唔聽到阿！

新界北總指揮官講

01記者up乜9

我直入元朗 你老竇疊羅漢

屎到

問佢道歉

ER~~~

要搵1000個反對意見容乜易

講到明遊行係犯法
咁我入去買老婆餅

啊蛇，住元朗落樓食下午茶都犯法啊？

佢地好撚惡

警方正式宣佈：星期六出黎遊行即屬犯法

01瞓醒未

一路聽一路係咁眨眼即係心虛啦

我去元朗買老婆餅班狗憑咩拉我

學李sir話齋：咁樣係唔會令到我驚㗎喎

元朗恆香老餅家，團購老婆餅。 商業性質

笑撚左 笑撚右

點解唔直接元朗戒嚴

支那01

01 問得咁差！

講得好撚柒

犯佢老母
出黎行都犯法

黨媒係咁上下

[長文]人生最重要的選擇題

元朗宵禁？一出就犯法

01浪費哂啲時間

推記者問

支持星期六所有元朗差館落閘

發夢元朗好多水貨客

風險較低？
風險較低？
風險較低？

問得好廢，

第二點:尊重反對聲音嘅民意
克警都聽民意?

有無文字直播？

國定殺戮日

on9出左反對通知書就等於遊行就犯法
屌佢老母咁都講得出 讀下基本法先啦
真係抵你地比人笑毅進仔
你老母夠薑你就塔曬咁多個人返去
萬萬聲呀狗sir 抵撚左間狗屋都仲得

盡最大努力唔比市民搵到

收皮啦，行條撚

搵人stop咗01啦

無遲啊，唔好再炒車

我唔會咁就驚架
靜係得你一個部門出反對通知書市民係唔會理架

推到記者問

呀爺唔俾

唔鳩唔做 好嘢

有本事咪話係元朗出現都犯法囉

幾時扣人工 你答我

又背稿, 點止少少落差仆街

公安條例一撚定要取締左佢

有指揮中心，即是警黑合作啦

黑警宣布727元朗宵禁

去大馬路行街鳩嗚，犯法？

一定要重奪立法會

唔道歉

行街姐，元朗連儂城出動

犯咩法

我地有部署半個鐘唔鳩理

有少少落差嗟！！！！！！！！！

有部署，警署入面睇電視吖嘛

有撚人手咩,成個元西比人圍住周街追人打都冇人處理

根本咩暴動罪同公安條例都痴撚線

記者不如問, 市民去購物 有無犯法?

有部署有預足人手喎

up乜鳩

01 er 撚夠未
問題又無攻擊性

幫黑警諗埋借口係警力不夠
擺明係專登唔出黎

有人手，警署入面睇電視吖嘛

辛苦晒，你地都肚餓喇。
唔好客氣過嚟開飯先啦。

托炮架，1個都去啦

香港得兩個警區？
港島要人 就係元朗調過去？
唔識係近啲嘅警區調過去？

又係度作野

唔該記者問問幫手

屌你老母死黑警

01 幫狗狗解圍

睇住你哋俾人打到差唔多48個鐘後先出嚟
有部署咖我地

其實輕鐵同港島電車的電纜係一樣高度
當初輕鐵係諗住行雙層，但車速太高作罷

屌你老母 一講21號單野 cctvb 即刻縮

部署 人手係點大家都明嫁喇 屌 又係一部錄音機

殯葬何妖父母供奉區

狗屋到時開派對 有冇咁多人手到時中環上環夠唔夠人啊
睇完一哥講話 我比較擔心人手調配
真誠關心香港警察

越聽我越興奮

打乜鳩鬥，都話恐怖襲擊

唔好針佢警力 佢實spin落上環
針佢點解光頭佬同施襲者有講有笑
點解綠衫狗睇住隔離兩個揸鐵通都仲可以話冇發現武器

鐵路警區？

on9 tbb直播就咪撚中途插咀講野蓋過哂直播把聲啦

係咁架啦
算9數

元朗克警見到示威者人數多過佢地, 係咪會好似721咁調頭走

天水圍唔調過黎，要屯門！！！！！

一入元朗就犯法？你點分辨邊個係示威者呀？
答唔到就係濫捕

拆撚左* 嬲得濟打錯

而家係警方表示元朗當日出街=犯法
變相幫元朗戒嚴

鬼唔知有部署咩，警黑合作吖嘛！

即係對方有武器差佬就唔理觀察慢慢睇住你地比人打

檢你老母討

等支援，咁即係由得d 人俾人打住先

睇rthk啦 痴線

不過要用48個鐘黎部署咁解

收工仲聽到呢d仆街鳩up真係火都嚟

點解唔可以直接比片／圖佢地問 點解兩個防暴可以同白衫企埋一齊 仲要話發現唔到攻擊性武器

遊行犯法
咁同男朋友行街無事呀下

一有第3方勢力就笠水 擺明有鬼啦

拎枝炮都咁撚驚，你咪撚當差啦！

警察驚黑社會

元朗知有野 有指揮中心 但擺兵係屯門 咁咪錯囉 仲唔認左佢

道歉都無？

麻煩記者問
如果當日 5 萬人去元朗行街，警署係咪又落閘，PC仔係咪又掉頭走啊？

直接問警黑勾結啦

無裝備就唔撚去

之前魚革交警都出黎啦 屌

你無裝備極都有支炮啦屌
市民有乜啊

自己條命緊要過市民條命?

Scmp: are you gonna ban all the protests in the future?

有槍都控制唔到，唔要枝槍黎做咩呀。

下? 支那01 不嬲都係大陸公司
不知幾叻

嘩我屌你老母依家擺明話你知 我個日有黑警睇到咩事 擺撚到明係走 由你地市民比人打 吹？ 真係痴尻線

狗狗聽得名英文架咩

隻狗唔識英文9唔搭8

其實記者會應該要咁 播埋片質問佢
唔係淨係講無咩用

推到有人問

警員走去安全地方觀察白衫人恐襲

吞槍自殺！

開始窒機

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

警方堅拒道歉

19999999

人地拎木棍 你拎支槍都控制唔到

唔知答乜鳩

即係撐警集會既話，你寫17萬封反對都冇用，佢地有錢收，係商業性質

聽唔明

英文都讀稿

根本點水洗都唔清搵兩隻狗出黎吠乜9呀同新城市一野死都唔認錯

警察冇能力處理e類事件,係咪要ban曬之後既遊行?

點樣定義遊行?

拎行山杖帶頭盔就係遊行?
戴口罩就係遊行?
拖GIP係遊行?

黑警叔叔幾時教我

有無人都有睇到，港人講地係youtube落廣告做文宣
快啲report

??????????????????????

Yes I did and we will

問非所答

There will be err prepare err for err

元朗警署要落閘~記者問

Errrr....I can’t find the right word... sor9

唔撚使睇
講咩都好 警犬唔會賺得返民眾嘅信心
收皮啦 等比天收啦

黑社會條命重要過黑警條命！

記者幫手問
黑警話727去元朗示威就係犯法
係咪代表當日元朗宵禁
黑警會點分辨元朗街上既係行街定示威既市民

去安全位置進行觀察 屌
睇撚住市民俾人打都係觀察下

下次帶埋翻譯機㗎啦

咪係 咁有力既證據去反駁佢地所講既野

正式宣佈基本法於元朗失效，恭喜元朗獨立成國

On9,我住元朗落街行下都犯法?

佢答乜撚嘢

道唔道歉都唔緊要啦
都唔會落台 官警黑鐵合作

元朗獨立！！！！！

問上環啦

推呀記者謝謝

自己友

727 幾萬人出黎，警署係咪會落閘？PC仔係咪會掉頭走人？

即刻彈個旁白出黎

That may change or may not change~~~~~

利君雅呢？！

有無人可以講下 講咗啲乜？

我都識答啦
我地唔清楚你呢張相真確性
而且亦不清楚圖片是否與當晚事件有關

Tvb: 尊重民意所以唔批不反對通知書，但網上民意好多都想遊行，犯法方面會唔會實則講下犯咩法

有無發覺黨媒全部行先
01 scmp cctvb

TVB反了反了！

咪講撚左犯非法集結囉 又重問做乜呀

TVB前線記者

問得好

啱呀犯咩法例啊？

今日D記者無咩水準，問得咁差！

利君雅呢

有集會通知書咪遊行囉
咁無點算
咪行街路過 唔洗去元朗要簽證 問鄉紳

全港最大型speed dating上線喇
兩個兩個一pair

cctvb 前者記者又黎料

Tvb問得仲好過支那01

Tvb差D問得中點解狗會選擇性民意🙄

RTHK都未問

cctvb

TVB今次問得OK喎

TVB 今次好波

收皮啦TVB

勇武巴打

點解唔識舉槍

TVBBBBBBBBBBBBB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
It's amazing !!!!!!!!!!!!!!!!!

睇港台32啦仲睇tvb

咁冷靜既呢個記者會

Tvb又想洗低

無野丫，講民意？你依家講條撚呀

CCTVB又問得OK

尊你老母 警隊政治中立你個閪咩

警犬政治中立？你咁都up得出

推 希望記者見到

ok喎tvb

法國tvb次次記者會都問到幾高汁下

又講大話 屌你老母

垃圾狗

呢個tvb係咪上次開post個巴打

21號你去左邊維持秩序？

有無人幫手直討內容
地鐵load唔到

拎黎抽bite咋

最後得頭幾句會播出街 後面唔出

巴打你個名

第一次入元朗國 有咩注意

屌你老母仲講中立, 邊個寫稿架屌

面皮厚撚到...

瞪大狗眼講大話警隊政治中立

本日笑話： 警隊政治中立

TVB洗底極都係前線
高層

黑警話佢中政中立!!!

拎簽證呀！

有撚用咩 返到去剪成第二個版本出街

邊忽中立呀屌你老母
學生就亂咁拉 鄉黑就拉果少部分

笑死人啦，仆街！

中立

我知. 咁起碼有問先.
我都無叫人睇cctvb新聞

咁即係犯咩法啊講得出未啊？

以為保皇黨唔洗遊行了

渣住槍都比人打得犀利

屌直接講:36計走為上策啦

我地都俾黑警打到仆街 點計？

tvb問左咩？係街睇唔到

其實係等對方答得長篇大論
有論點同例子
再cut來cut去
以偏蓋全

邊撚個差人揸鎗畀人打到好緊要呀 又9up

真係好勁
永遠答非所問

真係唔會講人話

係咪每個地區都有唔同聲音, 就唔可以發起遊行

警隊係政治中立 難聽過粗口

支援快?打左幾個鐘,打完人都走曬你先出現仲話快?

遲半個鐘先到都叫好快到?

我都想問好耐
次撚次班友都好似平行時空過黎咁真係好燥

咁你拎3 4萬驚比人打你當差你把撚呀

屌你老母 將白衫同示威者 相提並論

答問題都要睇貓紙 番屋企啦屌你老母

屌你老母, 講到好多警察畀人打過咁

話多人反對同埋元朗細,迫唔到咁多人,網上有人話要報仇
所以出反對通知書

搵10000人反對你個反對

屌你啦 有槍既走 無槍既市民就留低比人打

驚俾人打所以唔執法

去到冇白衣人？去咗西伯利亞？

中你老母！

問7.21 開幾多槍呀 記者 屌

笑到仆街
警犬驚俾人打 所以走佬

推到有記者見到

唔係阿，打示威者好勇架

笑撚死 交撚左稅 警賊見到驚就走
香港市民驚就無得走

我屌你老母又唔見消防 見到好撚大火阿 唔好救啦

當佢地？

咁佢哋有咩用

屌你老母開槍會被人打
咁上環開咁撚多槍？

條界點定 朗屏出現都犯法？

7.21 開左幾多槍呀？

著黑衫你就亂拉 屌你老母

無計 係茶記食緊野

我淨係知我睇緊嗰位白衫犯法

又想偷換概念

支槍裝飾黎
支棍專打示威者

比人打叫打鬥你老母臭閪黑警咩意思呀依家

拎個落單狗過橋
屌你老母咩你地沸水呀

推完再推

終於講天橋開槍

黑警有俾人打詳

拎哂棍/鐵通係你旁邊行過都係無犯法

拎鐵通唔係犯法？

犯咗咩法你又唔講

Icable

點解可以串到咁

遊行犯法打人合法

咁你地又見到黑衫就搞 我屌你老母 黑衫無人權?

有曬片仲話見到無犯法？

Cable

Cable好波

等大家思考下...不如乜都答調查中有代跟進咁唔洗出黎開記者會啦

推記者朋友

Icable問左7.21 問幾多槍

有線好波

Cable 高質

到依家仲稱呼 「白衫人士」
我屌你老母呀

Cable good job

cable

39分鐘

冇八個字咁耐。39分鐘
我屌你

差佬離場>白衫開始打人>白衫走佬差佬進場>犬隻離場白衫再次進場打人
喂大哥
你真係以為無直播？幾十萬人當晚睇住架

有線

笑到仆街 相信冇8個字咁耐（39分鐘）

幾百個白衫，又係元朗居民，「就當」唔係犯法。

39 分鐘唔等如8個字

又開埋啲滿口謊言嘅記招
咪撚哂香港人時間啦

好波！

無八個字咁耐

39分鐘

笑左

拎住碌棍碌鐵都唔拉仆街

冇八個字咁耐
39分鐘
屌你老母

秒殺
仲要係自爆

39分鐘 冇8個字

分明就打壓我地支持白衫

數字 數字 數字

喺金鐘著黑衫，你班狗都叫人企晒牆到喇

無8個咁耐阿??
39分鐘 笑撚死

開幾多槍呀 屌你答啦閪公

咁就當答左?

著白衫唔代表打人
咁727著黑衫係咪都唔代表示威犯法

39分鐘 八個字

好撚威喎 無8個字咁耐 有39分鐘

無八個字咁耐
哦~39分鐘

Push

好撚柒啊 屌你老母

以為打完立場姐姐就冇直播

屌你老母答呀 幾多槍

謝振中個樣真係好撚爛仔

39分鐘59秒

記者請問閂閘原因

今次係網上鳩up 2句就當真，上次721元朗班仆街放風咁耐就扮睇唔到

個個拍晒片 警黑合作都想賴 onL99

示威者冇衝擊喎開乜槍??

一句檢討就答完

39分鐘 唔係 8個字

避左唔答?屌你啊

指揮官係邊個，即刻起底

黑警表示 ： 無用8個字,只係用咗39分鐘

我克你老母制呀
你使用武力唔使舉旗呀？

檢你老母

揾人問黑警拍膊呀唔該, 仲有遊SIR發雞盲都要問!

敢唔敢講開咗幾多槍啊

39分鐘唔係八個字 呀SIR做野唔洗你教

正傻西，唔止八個字啦。

答啦 仲兜

個肥佬白衫好似未訓醒,係咪琴晚去咗深圳happy呀?

食食下飯就有得睇cctvb直播
啲入境師兄一路聽一路屌 仲叫講人話啦
入境真係良心機構

利申 非入境

繼續推

屌佢老母 死黑警

用慣毅進制，小學數學都還翻畀老師啦

邊有汽油彈呀 屌你老母

佢地擺明
但我地又吹佢唔漲

黑衫就亂尻抄牌
白衫就亂尻放走
我真係屌你老母

咪尻理佢廢up啦！平時我地佔路都話犯法架啦！佢拉撚到咁多人咩

橋上開槍=適當武力

汽油彈？？

前面係01 cctvb and scmp
what do u expect

中聯辦渣 其他邊有事

係van仔佬車人呀

著白衫唔代表打人
咁727著黑衫係咪都唔代表示威犯法？

汽油彈？？？

hiace打人先又調轉嚟講？

克警真係9up到無譜 唔敢講出左布袋彈同像膠子彈

汽油彈？

橋上開槍，完全違反指引。

俾埋片佢地質問啦屌

中距離

我地又吹佢唔漲
明打尻你

5發像膠子彈

屌你中距離武器

海綿彈

中距離武器，唔敢講開槍啊屌你老母

問完唔播

full gear 會受傷

唔舉牌唔講口號係咪唔等於遊行

汽油彈係邊啊？9up冇極限

之前話36發喎

無用布袋彈

橋上開槍喎

五發都講得出

海綿彈又乜撚野黎

係講緊係條街外面聚左班人到入元朗站
成件事都唔止係1,2個鐘既事
佢家下只係執住入元朗站單野黎講
前段佢都係死撚左

淨係五發橡膠子彈？
繼續吹啊

9吹炸？汽油彈？？

用咗咩海綿彈

海綿彈又乜鳩來？

用j射出黎？

海乜撚綿彈？

天橋射落街，有撚警告咩

汽油彈,有冇片有燒著野呀?

海綿彈咩嚟？

都未問最關鍵問題
公眾地方/私人地方手持有攻擊性武口器 點解黑警見到都冇拘捕?

55枚催淚煙&催淚彈
0枚橡膠子彈
24枚海綿彈

毅進制真喺好難領悟到

海綿彈？
乜野？

乜撚野海錦彈啊

海綿彈 空氣彈吖笨

海綿彈？？？
玩具槍？？？？？？

下次空氣炮???

Errr emmmm errrr 其實... 我地呢... 其實
講乜撚

係橋向下射。點都冇撚得兜架喇

又長矛

你自己差佬facebook，都改咗啦，無汔油彈用過，只係揾到有啫

海綿彈? NERF槍？

55 催淚煙催淚彈
5 橡膠子彈
0 布袋彈
24 海棉彈

全體入來，即刻向中紀委舉報“中聯辦李薊怡”，快！

5發橡膠有冇咁少?

乜撚野係海錦彈

好似係五枚橡膠子彈

社會責任?
屌你老母咁你班黑警既社會責任呢?
仆你個臭街真係官字兩把口

不如話海綿體啦

乜鳩

吹爆佢都得吖
講咗滅村就滅村
君無戲言

示威者用煙霧彈？

嗰啲彈你哋警犬㗎嘛？

海棉彈

到底邊度有汽油彈啊屌你

向橋底開槍點都兜唔到架啦

長矛......

海綿彈:

你唔好話係天台舉過旗當有警示?

5枚橡膠

每人5發

海棉彈？？？？

支長矛飛上橋？

屌 on99 姐係玩war game 就可以啦？

人地走緊你係上面射落橋底喎 都講大話

55枚催淚彈
5發橡膠
無布袋彈
24海綿彈
胡椒彈呢????

聽日又話發現危險物品製造工場架啦，又大量頭盔呀

民意..

nerf玩具槍呀？

記者請問 727 當日元朗差館會唔會見人多就會落閘

圖呢屌 邊到有汽油彈啊

乜撚野係海綿彈

長矛邊度有得賣？不如你話標槍

係

佢好似係成個新北最撚大粒了

海綿彈

我屌你老味你碌尻就有海綿體

下面掟磚頭上橋？

sor 9 wrong recap

扔磚頭上橋
9up 無極限

發射器？槍就槍啦

去驗啤酒汽油彈？

乜撚嘢海編彈，nerf 呀？

------
試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」
不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」

光復香港，時代革命

針對元朗遊行安排，大部份記者問嘅問題都唔到肉，又無乜火，太浪費
反而CCTVB問得比較一針見血，其他記者應該檢討吓

奧運選手

55枚催淚煙&催淚彈
5枚橡膠子彈
0 布袋彈
24枚海綿彈

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

笑到仆街

槍=發射器

拎嚟睇下呀屌你汽油彈喎

講人話啦

頭先又話係天橋射橡膠子彈，而家又話海綿彈，究竟係邊種！

插裝嫁禍都得啦汽油彈

發射器

ar ar ar ar ar

即係舉一次旗就得架啦，可以開槍都得

海綿彈？？
啲狗jj呀？？

南邊圍啲鐵通，麻煩攞埋去化驗

收皮啦海棉彈

發射器？？？槍就槍啦

Nowtv啦終於

汽油彈

痴撚線

好多地方著火?

海綿彈玩具槍？

警隊新裝備 海!!!綿!!!彈!!!

任鳩佢UP, 有冇記者可以屌鳩佢呀
越聽越嬲

警黑合作無人問？
示威者就子彈 黑社會就徹退

未撚聽過咩海棉彈

涵蓋..即係舉一下就鳩射都得

不如話喺差館舉啦下次

強國呀屌你老母
d terms講到1999咁

汽油彈
吹大d

發射器仲以為RPG

係咪驚黑社會打人？

涵蓋式
屌你老母你講晒啦

彈殼都執到都話冇開過

乜撚野海棉彈，槍咪槍

元朗嗰晚唔係遊行呀now妹妹

標槍高手?推鉛球高手?定係擲鐵餅高手?

政府今次呢招好高
今次仲入去遊行嘅就係犯法
黑白一齊招呼你

海綿彈
乜撚野單

汽油彈係咪啫係空玻璃樽

Nowtv

有既話 有無黑警燒傷？ 影相放上黎囉

朗基努斯之槍（香港譯名，台灣譯作羅基奴斯長槍，原文：Spear of Longinus 或 Lancea Longina，日文：ロンギヌスの槍），具有巨大的力量，能刺穿絕對領域。它類似於一種紅色的Eva大小的長矛。它在接近中間的地方分岔，兩個岔開的軸互相纏繞形成一個螺旋，而整體上是直的。可是當它刺入目標時，它的分裂的兩端又再度結合。

長槍最初用於與亞當的「接觸試驗」，最後導致這個使徒的甦醒和第二次衝擊。在TV版第12集中，長槍從新死海回收，用於控制莉莉斯。長槍也用作攻擊處於衛星軌道位置並在地面武器或EVA射程範圍之外的第15使徒「阿拉爾」的最後武器。在被零號機擲出以後，它摧毀了使徒，但突破第一宇宙速度進入了繞月軌道，事實上被NERV所失去。它最後插進了月球的表面。它在《The End of Evangelion》中，在第三次衝擊發生以前，又從月球飛了回來。長槍在人類補完中是一個關鍵的部分。
人造版本的長槍被用作量產機的主要兵器，同時也在補完中起到重要作用。本身以朗基努斯之槍為模型，並且可以改變其長度與形狀。當它穿透絕對領域時，前端兩叉捲起重合，並突進力場。這種長槍無法與莉莉絲執行補完計劃，但仍擁有與原長槍同等的破壞力

有心揀
CCTVB問果D問題隻狗可以完全照稿讀 擺明就有路

好想睇汽油彈既圖

橋下面扔磚上橋攻擊警察

真係亂9咁答，當所有人都on9

Where is my Lee Kwun Ah?

介紹你個fd比我識
一齊入元朗

up

有汽油彈 你班狗會無傷 又唔譴責

力大無窮

30000人睇個集會都睇唔掂
執柒咗佢啦

警狗諗住上橋驅趕橋上嘅人 但拎住橡膠子彈？冇撚野呀？姐係本身想用橡膠子彈驅散橋上面嘅人？

Body builder 都唔撚得啦屌你

海綿彈即係乜野

剩係諗到nerf緊果d

屌班黑警
涵蓋式
即係你地做乜撚都得啦

Now問得幾好

睇黎托柒咩，次次記者會都自圓其說

出黎講野都仲唔清楚 洗唔洗再番去溫下書先

西瓜波都扔唔到咁撚高啦
痴撚線

我答你，舉一次旗，咩武器都用得架。

啲克警都唔知講咩

長茅
發射器
海綿彈
向上掟磚
39分鐘唔夠八個字

我今日真係學到好多野吖

有q衝擊咩, 都未埋到身

鉛筆尖啲都話係矛㗎啦

步槍
改名做
44豪米發射器
中距離武器
佢地係咪想減輕佢地既罪行?

唔清楚咁你出嚟開記招做乜柒呀

成班黑警好似未訓醒咁

黑警講清楚依加係咪宵禁

有無physics 教授出黎講兩句 扔上橋個高度要幾多力做到

真係有扔汽油彈， 林鄭條8婆唔飛身出黎屌鬼咩
仲要講話咩同事見到， 戴撚晒頭盔， 你收皮啦

hulk 先勉強做到

我想知呀

天橋起碼4米幾高啦，點樣係下面拋上去？阿SIR不如你表演下。

對住揸遮嘅就要開槍
揸棍嘅就笠水

點解唔追究黑警李漢文？

係咪我需要補充

你up乜9

扔磚上去要幾多力？

我條賓州就發射器

你班仆街到時查就唔洗撈嫁喇
日日鳩up多過呼吸

拎個電話比佢睇啦

我係度宣布玩具反斗城販賣軍火

警察先係用致命武器呀

發射海綿蛋糕

佢講得出黎果下真係

叫佢地案件重組做一次睇下

姐係暗示左真係有鄉黑啦

我GOOGLE剩係搵到呢0的
我睇電視見唔到喎...

支持黑警發射海棉體

4米 磚點扔上去

係咪即係元朗區係永遠都不能夠遊行

點呀元朗係咪宵禁先？

投石機

個個地方都獨特嫁啦屌
曬鳩氣

推呀記者唔該

乜撚嘢環境唔適合啊
廢物

我覺得呢er都要er反對今次遊行er

係阿 有能力阿 香港市民被黑社會打撚左39分鍾
香港警賊有能力

集會自由？

有能力處理任何暴力事件
即係承認元朗你自己唔處理啦

有足夠能力，咁721當晚元朗又可以話調配不足？

佢扔到 義士俾你告 扔唔到就警察公然假證供

痴撚線 牛頓都彈返起身 毅進冇物理讀既咩

有能力又阻止唔到7.21發生既無差別打人?

汽油彈有冇片呀屌你老母

都唔知講咩，總知差佬自己決定開槍，有咩自己咩番

衝擊? 俾顯係後退緊

有冇流星鎚、狼牙棒呀屌你

係咪呀

地區呀
依度鄉親話事
你去第度啦廢青

狗狗可能玩開AOE

Maths都唔掂 physics

屌你，得元朗唔得？警黑合作到咁？？？

Load爆頭

今次記者好高質

Good

黑警邏輯：
1. 掟玻璃樽 = 用汽油彈
2. 行返上前 = 衝擊防線

原來喺晒兒童遊樂場

唔洗推啦
黑警用肉眼分辨

垃圾oncc問重複問題on99?

方向

我覺得第二條問得幾好

其實佢地知唔知自己答乜撚？？？

海錦彈係咪即係40MM榴彈?
google到:

Agger

汽油彈 周圍著火 邊撚度呀 片呢屌你 依家我就好撚火

問佢727點分人

最後兩條問題 推

即係人多就唔拘捕

星島條友冇聽書?

中學都有教啦點扔呀 奧運冠軍都扔唔到啦

屌你老母咁撚多紅媒問問題

毅進好似無物理讀

想食

Jmly

好野，唔洗驚遊行人士，可以放心去 shopping

2CM 發射器配海綿彈

話左比您知啦，環境唔許可唔會拉

殺呀

星島做乜鳩

唔係考慮主要因素，但係又係一部份

612.....

呢隻當你海綿彈

呢啲乜野彈?

呢隻又乜野黎，唔係胡椒彈? 仲要可以連射

又問翻612 71

法不責眾，10萬人一齊 so-call【犯法】佢無可能捉到

笑左

點解無人問李漢民?

星島????

6.12 ?
7.1 ?
星島維穩?

嘩屌你垃圾到仆街

d記者做咩撚野呀，問埋d問題都係奇撚怪，到肉d啦

721咁快，71 612成個月都無計算？

點上4米

問咩612
你不如問64

訓醒未？

從來最憎遊行，去觀光算

星島廢到..

對於612同71今日冇任何安排(回答)

學生考試寫我今日唔想答都得啦

開咗幾多槍都唔撚知?
咁你出嚟做乜鳩

姐係黑警係連登講遊行果時放炸彈就已後唔洗遊行??

聽民意，但唔比你遊行！食屎啦你！

啱先條問題星島問既

垃圾記者 浪費機會

On9 識唔識問架

人生受安全威脅黎報案叫起哄?????????

止唔止4 米都唔知 條橋同地面咁撚高

點止

星島記者炒左佢啦

星島問撚完又問？

講大話

記者幫問
其實白衫未去西鐵站之前，已經係雞地有多於30人既集會什至打人。點解都一直無人驅趕呢？
計埋嗰度其實至少兩個鐘

我知啊
我係心諗星島做咩鳩

小學生都問得有水平過佢

追問佢數完未，數完就聽日比數

海鮮雜錦彈

真係痴撚線架

屌 睇到好撚嬲 次撚次係到講狗話

問你點解拉閘唔係問你拉閘前呀DLLM

hk01 星島 支共黎

Sponge grenade（應該係

點只停咗30分鐘呀？？？

補充:警方淨係話
55枚催淚彈&催淚煙
5發橡膠彈
無布袋彈
24海綿彈

警黑合作呀屌你
問612 71
訓咗無睇？屌你星島

Er撚夠未呀

仲要問到口窒窒，準備好先問啦屌

推！！！

屌你老母是但搵個中學生都識答

你有人即刻到現場會有人圍你警署？on99

海錦彈係咪指依種?

檢你老母討
死全家啦

我比人打呀！係差館叫救命梗係緊張啦！情乜撚嘢緒高漲呀！
你班警犬比人打都情緒激動啦屌

on9星島咩立場

小學生都ok

最後一條問題！

親共

跑呢個press con嘅記者係咪無乜經驗？

愈問愈廢

唔識問就咪撚問啦

問乜撚野呀

明報第一題jm9

專登架
咁其他媒體咪無時間問
黑警不知幾撚精

In 李鵬 we trust

超快,李鵬集會

幾好喎

Good good

係咪intern仔

親共都唔會問依啲掛

追得好貼

今日d記者Fresh grad？

明報第二三條OK

李鵬集會

垃圾TVB 當記者一問到721遊行 警方開左幾多槍既時候 電視畫面即刻轉左做廣告 仆街TVB根本就完全失實報導

已經口疾...
已經講唔到

有爬文

有質素

1. 攜帶有效文件 如元朗屋村地契

問佢邊「個人」落order關閉警署！

serve with care (屎）

竟然係明報問李鵬

明報即時followup情緒高漲
係咪追緊po

係咪每個警署門口企一班人就全部都落閘

hang曬機

有警察=惡化情況

咁仲重兵喺上環？

星島 明報 hk01 大公 全部支那報

你讀書都有peer QnA放水啦

標題撚
差啲block撚咗你

Mom 住post問

屌呀
當晚報案室運作正常都講得出

最尾個支係氣槍 叫"胡椒球槍" 槍上面有豆形彈夾
6.12好多速龍遠距瞄頭射 放題咁射
中左會爆開有胡樣粉末 令你好撚痛苦
外國有案例打穿眼中腦死左

將個波踢黎踢去

利君雅呢？

成班都九唔搭八
你唔撚處理先有人激動 倒果為因

Er er er ng ng ng

冇答過

問問題仲差過城市論壇班學生，唉

佢地聽到悼念李鵬：

up mud 9

721有冇記者會交代開幾多槍 傷幾多人 點解開槍

4.7米 點扔

睇佢啲眼神

黑警真係屈得就屈
市民明明係恐慌, 佢就話你起哄

死全家啦死黑警

唔識答就冇資訊

er..…er…er.…

其實點解係元朗副指揮官出黎講野，唔係最大果個出黎？

李鵬集會 無人數上限？

留返問啲大粒嘢仲好

又無資訊？屌你老母

乜撚都事後檢討 要你班撚人做乜鳩?

問題真心好低質

其實幾on9，一嚟就非法集會，
即係日光日白清場，你點清呀？

中聯辦有冇被衝擊
被人老屈衝擊 屌

FYR

M1006在1999年定型和采用，全弹长3.95英寸（100mm），全重0.15磅（68g），有效射程10～50m，初速81±6m/s。弹壳为与M781训练弹相同的M212型，但弹壳底部是压入一发.32口径的空包弹，击发时，火药气体通过前面的气孔进入低压室推出卵形海绵弹体。尽管比橡胶棍弹要软，但在10m内击中要害部位，仍然有致命的危险，而超过50m的距离基本上无效。
SOURCE:

究竟依家警察係under政府定係under黑社會

呀sir唔識答

星期六入元朗買老婆餅都唔得?

屌佢老尾
有無記者執咗 可以拎去俾專家鑑證

恐慌當起閧處理

好波

唔撚識答

說明721開槍係重點，政府好驚卑人知

今場真係膠問膠答
同埋呢3條友唔夠代表性

唔識答 唔答

將答嘅嘢煲大佢 文宣

無資訊

冇人問999可以CUT線?

唔知答乜都

仲話正常，影住無開仲話正常。

點解唔問 警黑合作？

問題係佢無話射咗幾多發呢隻胡椒球彈, 好多片睇到係撻撻撻撻咁狂射

好驚明報妹妹會比人炒

你不如話留電話再覆你啦

只要派人去警署情緒高漲
就可以係社區為所欲為？

我哋唔係冇部署，只係部署咗唔做嘢

乜撚都答唔到 做乜鳩?

沒資訊就唔答...不如你咪撚開記招啦

笑撚到

有無記者識問野?

不如叫佢溫完書先好出嚟啦

john wick

好癈

所有落閘兩名警員唔幫手推曬落示威者度
你地收足糧架 怕引起對立就落閘
屌你老母

又係夾硬完左個記者會佢

乜都答唔到

眼神閃縮

Cls專登混淆，警民衝突同民眾衝突
仲要個晚係恐襲而唔係衝突

dllm咁同橡膠子彈有乜分別!?

又出呢招？我地𨳒你呀垃圾黑警，打咩撚野鬥呀𨳒你個閪，恐襲呀柒碌

悼念偉大領導人都唔得 班狗作反呀

條條都係到答唔到你

又係答到答唔到拉大隊走

佢個部署好成功

有冇人可以keep住update 個問答
利申 唔想浪費data睇9up

法律 exemption ，佢識燃咩 。

3條廢柴係度做乜鳩

李鵬果到真係笑撚到我

都係中共既手下

聽落好聽啲 等啲人無為意傷害力

香港警察 乜撚都怕

走得咁快

關於李鵬悼念會 留言小編會pm你

好撚驚屋企兩老被TVB完全誤導

隻禿豬好好笑

禮拜六係咪都會搵你唔到

係咪禮拜六我去嗰個遊樂場就犯法㗎啦

三條癈柴！

屌
總結
不道歉
不認錯
我做岩
唔清楚

究竟依家警察係under政府定係under黑社會
黑社會叫警察咁做,班警察又真係咁做

個指揮官想繼續答阿 做咩散場阿

佢地連李鵬呢兩隻字都唔敢講

即走
做好D功課先啦
PPRP勤力D上黎攞料啦

正解

汪汪汪汪汪

發射器都敢講得出
嚴格黎講佢自己條jer都係發射器啦

呢啲高層我都識做啦

做到咁高級話唔識公安條例

燒烤叉超市$2支

6.12個陣都無交代架
已經當撚左放題
一個彈夾好似可以有2百幾粒 任佢射 唔洗換彈

垃圾

睇你著咩色衫
同警署出面有無人激動咋

佢絕咗育都未定

最後都冇問到
不過多謝咁多位幫手推

包裝到好似nerf玩具槍咁聽落冇咩殺傷力

都唔使跟嘅
睇嚟做咩

一直扮中立 溫和 最後一題破功

你地班友變得咁快，冇打定稿唔答

李鵬集會算唔算宗教集會

明報妹妹既然有追po
點解唔問係咪到時出現係元朗就會畀人當非法集結
當日警犬點分正常市民同示威者

喂 D餸凍啦

記者會結束

遲左入去聽 係咪記者問冇不反對通知書 但如果有市民照去會唔會即拉
好似答如果即場拉有可能會令個情況唔知惡化定點 會選擇之後再拘捕

識玩一定着黑白間條

竟然無人問點解唔係村口拉個堆白色衫？人地話見唔到武器唔拉wo 咁多片影曬 其實可以問到口啞啞

睇之前都估到係講廢話
係估唔到廢到問公安條例嘅嘢都答唔到啫

最後一擊好波
破功

喂PPRP 唔好咁柒得唔得
上多D連登跟貼D先開記招啦
D記者問你咩撚野都唔識答
你地自己攞黎柒

點解次次聽完政府既記者會都無名火起

同意

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

其實個日去道念李鵬, 佢又無講合唔合法

咩世界?警察反對反黑活動

紀念李同志727 正式啟動了

大家每天晚飯都要同家中兩老溫習一次當天新聞至得嘞，仲要導讀

有無人留意到 佢最尾有一句係 所有既集會我地都反對左？？？
姐係佢而家連宗教自由都ban埋

被人打完再拉鳩你

星島嗰個記者完完全全浪費咗一個發問機會
唔係話612同埋71唔重要但係人地今次個記者會個focus喺元朗同上環你問咩612同71
最應該問嘅警黑勾結冇人問

星島紅媒你做乜理星島係乜膠

未收到資料

一聽到即刻呆撚左

好明顯係唔敢答多過唔識

727 係咪改做李鵬悼念集會 ?

到元朗紀念李鵬

七二七 紀念李同志 假元朗大馬路舉行

無資訊阿

係，一係就係佢自己唔識法例
一係就而家唔使跟法律嚟做嘢

跟得好貼

咁以後叫支槍做天線得得b啦

我地用天線得得b制止左刀手襲擊

日日都做緊

最後一擊 破佢地扮野既功 一直諗衰仔

又係垃圾記者會

好想瘋狂悼念李鵬

但廢人袋緊八萬幾~10萬幾人工

班狗可能唔知邊個李鵬呀

下次遊行每個警署搵10條友喺門口情緒高漲下咁係咪就無狗出到嚟

以防兩老誤入歧途

下次有問題想問用紅色大字大家易見到啲
多謝絲打諗問題

咩叫多鳩餘? 咪呢啲囉, 浪費時間.

黑社會話入，警察就有部署
黑社會話唔入，就立即冇晒警察
黑社會話佢哋唔係黑社會，拎晒武器警察都睇唔到
黑社會話唔俾人入，警察就唔俾人入

公開宣佈黑警under黑社會

無練過正下方都未必上到去

語畢，哄堂大笑

睇到依三位準備好足點知跟唔切 悼念會

咁即係可以悼念李鵬

係 心諗 最緊要個d問題點解無人問 幾百個拉得十二個 仲要當日全世界見住成堆人係村口

香港警察向黑社會屈服
打擊香港人遊行集會自由

【引渡惡法】警4大防暴武器大晒冷 最恐怖係胡椒彈

胡椒彈成分包括經特殊萃取的胡椒素，威力比一般催淚彈大。擊中人體後，子彈會爆開，釋出刺激性氣體，猶如中了胡椒噴霧，令吸入者呼吸道感到灼熱、流淚等，氣體更能穿透衣服接觸人體皮膚，造成身體不適與灼熱。被射中會有瘀傷印記，以便警方事後拘捕目標人物。

雖然胡椒彈被視作非致命性武器，但根據使用指引，施發時需避免對準目標人物的臉部、喉嚨或脊骨，嚴重的可致命。外國過去更曾發生死亡案例，事發於2004年，美國波士頓警方為驅散上街慶祝的球迷人群，發射胡椒彈，不幸擊中一名傳理系學生Victoria Snelgrove的眼睛，使她大量出血，結果她在被射中12小時後不治，驗屍報告指胡椒彈在她眼後開出一個3/4吋的洞，損害了她的右腦，導致死亡。

呢個真, 我屋企人係黃, 但佢真係以為橡膠子彈係BB彈敢

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

未諗過咁快變陣
開記者會之前好心上定連登收料先

狗鐵出嚟交代未呀屌你老母

改成 4-7 悼念李鵬

警：唔見有無武器 著白衫唔代表犯法

佢地係我大佬

佢講左句會根據公安條例拘捕
所以佢一定會拉李鵬集會

727入元朗悼念我偉大祖國先賢李鵬
香港人自發發起李鵬悼念會 警方強行清場

黑警死全家

講嚟講去三覆被。食屎啦

李鵬個果係道念活動, 但都包括係公安條例入面?

其實記者會點解淨係口頭問問題？
比片比相佢睇即答得唔得？
次次都話見唔到，冇睇到片...

727唔洗驚
多人就一定無事
所以727一定要去

李鵬同志既遺願係咩？
五大訴求缺一不可

正下方扔打自己就得

因為根本答唔到

好尾機 咩都話無睇過就得

幅相太細睇唔到
段片太蒙睇唔清楚
未有同事比相關資料我
我會返去再理解同調查一下

而且係tvb記者問，說明一邊洗白，一邊失實報導。（好大機會暗號係tvb記者提問就轉廣告）

警方:如7.27作拘捕會令現場環境惡化,可能要稍後才在拘捕 大家識做啦

其實悼念活動不等於殯儀，老實講唔係豁免集會

最後一題問咩

網上流傳影片未能確定真偽

冇錯 港鐵唔好以為唔關自己事

佢講到明 所有集會都反對左
但係我去行街食飯叫雞 你咪拉

屌你老母死黑警 食屎啦

多謝領導

咁頭先夠話網上見到有人會入村，佢又信喎

已經信唔過警察反恐能力
對學生就撚狗 對暴徒就走
如果touch wood香港有咩事真係

搵人著件道士衫燒火盤破地獄囉。帶埋衣紙去燒。咁都拉得既以後晚晚去紅磡殯儀街拉哂d人。年年7月14 拉埋街邊燒衣班呀婆同唱神功戲果班

班撚樣係中心睇CCTV一早知哂
已經有員工爆料係班人落錯決定

笑撚咗 遲咗39分鐘姐

根本依家就係不停搬龍門㗎啦

點解冇人問當日拍膊頭
見唔到有武器
警黑合作

一句檢討就答完
如果我係受害人會好嬲

Centroliner雙層巴士的長度提供11.95米及13.85米可供選擇

唔識分邊架

但12米呀大佬

其中兩個警方代表，係當晚指揮行動嘅人，理應可以提供更多實際資料。唔似得上次林鄭同班司長、一哥咁，可以借啲意帶記者遊花園

記者們絕對可以質詢，措辭無可能軟到不能再軟，好似成員工同管理層開做show大會咁

問題尖銳程度起碼都要好似上次質詢林鄭同一哥咁先合理

長度..

認同

咁多理由可以用，無問題啦

記者會點解客氣成咁既！

無睇直播，班畜生點搭

呀屌 梳

至於出口香港的版本，高度則為4.4米。

＞4.4米

係波，浪費時間
黑警拍左四仔，唔好扮處女

長度

唉

記者不如第時收到風要開記招

你上黎開POST收集下問題啦

劉細良緊急特備節目 ： 《727 反警黑 保香港》7:30PM

問咩

呢班仆街愈黎愈離譜
開始連帶個人型面具都唔肯

求文字直播

等睇香港警察衝擊和平集會比全世界睇